十八區裝修指南、以武制暴指南

前線做咩我都唔會割，我地會盡做文宣幫前線消毒
但不斷檢討進化亦喺應該，如果唔喺我地唔會走到今日
與其做紅資支線任務，不如對準政權專心做主線裝修任務

【十八區裝修指南】

【十八區裝修指南報料、修改】

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

【比例原則】
[black]（黑色裝修）[/black]開放所有武力選項，若目標附近有民居，不建議使用火魔法以免傷及無辜
（紅色裝飾）塗鴉、連儂牆、雜物塞門口，結界魔法、紙鏈、及其他阻礙他人的手段
（藍色罷買）罷買、杯葛、負評。參考黃藍商戶地圖

【以武制暴比例原則】
[black]（黑色：致命威脅，如拎刀拎槍）[/black]開放所有武力選項，但不要死人
（紅色：拳腳襲擊）屈關節、油漆噴面、雨傘等非致命武力
（藍色：影相、口角）要求DEL相，圍屌，掌嘴

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

破壞商舖請合乎比例原則

狗鐵張圖要調整大細，啲字穿圈

點解唔去幫保皇裝修

有用
我推

裝修哂所有政權建築先再搞其他中資，奶共

十八區裝修指南、以武制暴指南

搞清楚為咩同成效先去裝修, 破壞形象, 連帶埋好多黃店都唔開或者全世界唔開，民意會反彈
到時就唔衰拎來衰，自己攬le個罪名上身, 全世界唔開半戎鹽台狀態，到時d人唔係吊政府而係吊你地

巴打好有心,置頂！

推！
一路就係等緊呢d
根本所有野唔係得做同唔做
係有分做幾多

吾係巳宣稱同黑衣人大裝修割蓆嗎？再咁落去民意逆轉，我地會輸架，吾好中黑警，木奠政權計呀！停止啦！

割你老母，得兩種三毛

（１）扮極端和理非，咩都唔好裝修
（２）扮極端勇武，咩都裝修

搞政權建築先，班議員等被清算

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

Push

721 831 101 104 雙十國慶

推

push

7.21
8.31
10.1
新屋嶺

推有用post，不分化唔等於唔進化，要做得更好就需要不斷思考討論。二元分化一係搞到盡一係唔搞就死得啦，呢個世界邊有咁簡單得兩種選擇...

721 831

兩種三毛

（１）扮極端和理非，咩都唔好裝修
（２）扮極端勇武，咩都裝修

Tui

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

我想問
點解富臨唔係黑唔係紅
得藍？
好似唔make sense

p牌都想出力推

黨鐵裝修非常有效

未放黑社會落去，暫時整理哂所有政權及代理人

同意

黨鐵一日唔做齊四樣野

一日都照搞你

推 小心出邊風向撚

推

要對準政權

無中銀？

未放國企，黨企落去
仲整理緊
做住議員裝修先

推，留名等睇你比人鬧係風向撚。

大致上同意藍黃店既手法，但紅底資本，對唔住，我支持拆

得兩種三毛

（１）扮極端和理非，咩都唔好裝修
（２）扮極端勇武，咩都裝修

辛苦哂

推
裝得其所就得

我覺得分主線／支線
拆哂所有保皇黨先再搞其他國企、黨企

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

推！點都唔割！唔完美但可接受可改善！和勇一心！

得啦得啦
612唔衝入立法會就唔會中計啦

我建議先做主線裝修
太多目標做死裝修師父

3. 銀行
中銀 BOC (中國國企)
建行 CCB (中國國企)
中信 CNCB (中國國企)
工商 ICBC (中國國企)
交銀 BOCOM (大股東係中國財務部)
招商 (中國國企)
永隆 < 招商 (中國國企)
南洋商業銀行 NCB < 中國信達 (中國財務部)
中旅社 (中國國企)

將會加返入去

唔好浪費火魔法喇本身已經唔多，留返黎打狗

睇黎要整個to do list
準備裝修名單
頭20名未比人裝修已經要驚定先

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

水攻 唔用火攻

裝修師父開工清單

推
我們不是暴徒

同意，水攻一樣有效，尤其電子野咁多，PR上又好睇啲，無咁易影響其他無辜

推有心說明指南

agger!

都唔錯先後有序

Push

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

pish

核爆都唔割：係對勇武1.0 嘅認同

可惜依家嘅所謂勇武，已經變成真。暴徒。

題外站
話 想問下今晚幾點 邊到 荃灣開花

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

行動前要評估風險，行動後都要trial。咁而家爆左三日舖, 暫時結果係: (廣傳，請大家不斷更新以養成評價習慣)
1. 荃灣麻雀館跪低
2. 尋日福建360 師奶偷零食
3. SSP 蝻偷IPHONE
4. 賊仔扮示威者爆舖偷野危機已經大大增加

721 831 101 新屋嶺

可以用水魔法

Pish

收皮啦你

其實啲人猛咁吹風叫你藍絲都要拆，仲嘈到拆天嘅時候
一句都唔提保皇黨，大家就應該要知咩事

推同意

咩叫使用對等武力， 警察用槍， 你用槍?

對唔住 我唔認同將紅黑分開
無中聯辦指揮 黑社會係唔會做野
紅黑係一體
紅色資本就係中國嘅資本
對準中資即係對準政權
最多都係仔細諗吓 究竟何為紅色資本

支持 推爆

火魔裝修只可用係鄉黑基地，狗屋呢啲唔會影響其他人嘅單棟建築

【炎之魔法書】材料篇

同意

呢班人駁唔到只會屌你及叫你收皮

藍絲思維也

當然國企，中資係政權一部分
但係目標太多，先處理政權

見到目標就做
唔會見到好多個目標 所以全部都唔做

高質 推
high quality post, push

張圖唔係我整

警察用槍，我地做咩都低佢一等架啦
姐係無底線

支持

立左緊急法，保險唔賠，大家識做啦

推有用post

幫推 分化post 太多

應該用蟲魔法對抗紅商
等港豬齊齊食蟲壽司蟲咖啡

頂你資料齊全到咁
又進化了

公投最值得裝修排行榜

政權優先

十八區裝修指南、以武制暴指南

推推推

文宣手足辛苦晒

坐左幾耐？有裝修辦事處⋯

有裝修，而家要擴大規模，全部都要大裝修

對準政權先呀!

【十八區裝修指南】

十八區裝修指南、以武制暴指南

支持先攪政權

首先吾你老母
你個帳8

幫推

可以加支持中聯辦的地區性組織辦事處
近市區
易搵易安全離開

我就係要呢啲.jpg

即係果啲乜乜柒柒同鄉會，社團聯會

新家園協會 已經加左
仲有咩？

要推

呢啲會唔會係支線?

Block得

今日就已經有人係咁帶風向叫人咪裝飾 全部裝修

裙帶關係，的確係比較模糊
想件事有焦點，同埋現時目標已夠多的話
可以考慮暫緩，多謝提醒

拆哂主線，仲有國企黨企，跟住應該到呢啲

幫你推

支持草擬指引 如果唔係同黑警唔跟指引亂咁黎有咩分別

G